{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044104",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하이맘키즈스파펜션블랙"
    },
    "text": "私たち家族の大切な幸せがいっぱいになるところ、抱川シークレットキッズ家族プールビラスパペンションへようこそ。 ここは愛らしい子供たちの笑いと楽しい思い出が一緒に作られ、平穏な休息を楽しむことができる場所です。 チェックイン時間は22時以降です。 愛犬と一緒に来ることはできず、お子様がいない大人のみ入室可能です。 もし子供なしで大人だけがいらっしゃる場合、払い戻しなしで退室措置が行われます。 客室内では魚や肉類を焼くことはできません。 チェックアウトの際は、バーベキュー場の隣の分別場にゴミを分別して後片付けをお願いします。 他の客室に被害を与える行為は強制退室の理由になる場合があります。 客室には基本的に提供されるタオル以外は追加で提供されませんので、余裕分のタオルは個人的に持参してください。 プールを利用する際にも個人的にタオルを持参していただく必要があり、プールの利用可能な客室はオレンジ、バナナ、桃、マスカットの客室です。 プールとスパは利用時間が午前0時12時までで、費用は無料です。 故障の可能性があるため入浴剤をご使用いただけません。 個別バーベキューが利用でき、寒波などの天候の関係で冬季にはガスグリルの使用に制限がある場合があります。 室内バーベキューは不可能で、匂いの強い食べ物は調理できません。 客室にはWi-Fiが可能で、禁煙です。 プールはお湯とぬるま湯で運営されており、料金は現地決済です。 プールの利用時間は13時から18時30分までで、入室前の13時からご利用いただけます。 水着、スイムキャップ、ショートパンツ、ノースリーブでご利用いただけます。運営期間は現場の状況や天候によって変動することがあります。 売店と駐車が可能であり、お知らせではプール利用時に事前連絡を要請し、平日は利用客室が1チームの場合、プール利用が難しい場合があることをお知らせします。 また、清潔と衛生のためにセスコ空気殺菌器ウイルスケアも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて来ることはできますか？",
            "answer": "愛犬を連れて来ることはできず、お子様がいない大人のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "子供なしで大人だけが宿泊する場合、どうなりますか？",
            "answer": "子供なしで大人だけが宿泊する場合、払い戻しなしで退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉類を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時のゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、バーベキュー場の隣の分別場にゴミを分別して後片付けをお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の客室に被害を与える行為はどうなりますか？",
            "answer": "他の客室に被害を与える行為は強制退室の理由になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "客室には基本的に提供されるタオル以外は追加で提供されませんので、余裕分のタオルは個人的に持参してください。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際にタオルは必要ですか？",
            "answer": "プールを利用する際にも個人的にタオルを持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でプールが利用可能ですか？",
            "answer": "プールの利用可能な客室はオレンジ、バナナ、桃、マスカットの客室です。"
        },
        {
            "question": "プールとスパの利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "プールとスパは利用時間が午前0時12時までで、費用は無料です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "故障の可能性があるため入浴剤をご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "冬季にバーベキューグリルの使用に制限はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューが利用でき、寒波などの天候の関係で冬季にはガスグリルの使用に制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキューはできますか？",
            "answer": "室内バーベキューは不可能で、匂いの強い食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "客室にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "客室にはWi-Fiが可能で、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどうなっていますか？",
            "answer": "プールはお湯とぬるま湯で運営されており、料金は現地決済です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は13時から18時30分までで、入室前の13時からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には特別な服装が必要ですか？",
            "answer": "水着、スイムキャップ、ショートパンツ、ノースリーブでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店と駐車場はありますか？",
            "answer": "売店と駐車が可能であり、お知らせではプール利用時に事前連絡を要請し、平日は利用客室が1チームの場合、プール利用が難しい場合があることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "セスコ空気殺菌器ウイルスケアはありますか？",
            "answer": "セスコ空気殺菌器ウイルスケアも備えており、清潔と衛生のために使用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 761
    }
}